㩒錢熱潮仍然好低

㩒錢post連登連熱門都上唔到
ig fb直頭無乜
點算 成個ig得我po 㩒錢文

留個IG

tag你班朋友 搵同路人post

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見

星期五打工仔要返工
聽日繼續

816㩒錢 816遮打 818見

岩岩先lunch hour

你個post有無人睇都成問題.....
根本好少人做緊

李嘉誠講句野就打曬飛機
㩒錢就上唔到熱門
現實世紀同連登個氣氛其實好唔同

只要帶頭㩒哂啲錢
其他人係早段時間發覺冇錢㩒
聽日又星期六
恐慌好快會傳開去

$

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

816 816 816

有冇其他人同我一樣
撳左但係驚比人爆格冇post出黎

而家係撳美金定撳港紙呀

我覺得好熱喎找換店人山人海
我淨係知我想投資外幣

美金 現鈔

做咩者
擺成幾十萬係屋企仲post上ig/fb真係有啲驚

On9仔先禁錢

Push !

日日㩒
㩒到冇錢為止
出糧又再㩒

Push

因為我哋換曬啦，唔做鍵盤戰士

讓連登仔先走

816㩒錢 816遮打見 818維園見

推

818 816 818 816

㩒完錢都要幫手推post呀各位巴打！

恆生銀行 優進戶口 限左一日只可以攞USD&1500

去邊度換美金好

推行動po啊大家 唔好推咩誠哥

1. 撳咁多錢唔驚南亞邦扑你頭?
2. 放咁多錢係屋企....你一比人爆格咪成副身家冇哂?

上面二樣野如果發生左其中一樣, 咁成個撳錢活動係咪已經可以收皮?
咁其實咁易破解到, 做乜要花咁多人力物力去做呢D冇成效既野?

lm

其實我想表達既係
我自己都撳左幾十萬出黎
不過冇post fb/ig者
可能有其他人同我一樣想低調D
所以令大家有錯覺以為冇乜人響應

乜有咁難明咩?

大家唔好諗蝕匯率
你諗下義士流既血
你蝕個少少錢分分鐘連醫藥費既零頭都唔夠

撳咗6000

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
818維園見，300萬人+6

721 811
816今晚見 817聽日見 818到時見

因果由國，容港治己

岩岩先禁左三十萬

上個禮拜㩒果陣佢寫 一日最多USD2000

九龍灣恆生ATM仲有美金

已㩒

你擺係銀行啦
老共爆你金管格效果都係差不多

利申準備緊整離岸

撳咗啦

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

轉左美金 但未撳

相信大家狂㯲錢影響到香港經濟，政府會驚既人要驗下腦

你地點禁咁多限左2000一日

禁佢老母

一人有得一個account?

push

816㩒美金！818倒灌維園！

要po出黎先有相信比到大家

po出黎先知原來真係有人做緊架

721 85 811
816 818

IG Fb真名真姓，好難po出黎嘅
真係唔驚爆格咩

大家喺telegram, 自己朋友圈，親戚圈宣揚下仲好

㩒咗啦

無post姐 但出面已經無乜美金

禁左

mega box? 我個fd想㩒USD

推推推 禁錢

地鐵站外幣ATM

thx 我同佢講 快d去
一陣轉頭又無曬
佢已經去咗幾個地方都無曬USD

好多人得把口
我叫啲大學同學撳
個個都唔出聲
可能嫌麻煩又覺得自己學生少錢冇乜用咁

今日同我㩒晒D錢佢

撳左2萬，行左幾間找換店終於兌晒做美金

驚 俾人 打劫
今後 繼續 㩒

唔係美金 ?

都好過無

得個幾千人撳起碼都一百萬人撳啦

放工㩒爆佢

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

偷步㩒左啦

一朝早去找換大行兌哂美金。

今日比平時嘅攞錢限額少左
痕身得500歐元，尋日有一千

818

咪玩啦 我問左幾間找換都唔夠美金呀
你話我知邊到仲有呀 我即係去

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

早幾日大把人偷步㩒錢/兌外幣啦

好撚少外滙atm
恆生落分行又淨係拎得1500美金

旺角痕生總行啱啱refill美金,各位可以去玩玩了可惜我窮,撳得2000

幫手推

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

去旺角總行

美金呀！美金效果大好多！

Cls 好有錢。，，

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

淨係將港紙轉落美金saving得唔得

Pishhh

一陣再禁

我知連登仔好有錢
但現實世界個聲勢不及連登
一定要承認 之後加力

想問落櫃臺可唔可以攞哂出黎？我ATM攞得2500美金

利申HSBC

IG FB始終有危險知你係邊個
冇乜人出PO正常

放工去試下

因為連登廢青真係無錢。
they have no stake in the society

我們是一群香港人，熱血自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

唔得,要拎出黎,旺角總行啱啱refill美金入外幣機

利申學生哥，禁2張500$已經係全副身家

Atm無美金，出住港幣先
816,818見

除左禁錢 仲可以大大聲講電話 比啲藍絲或者師奶們聽到 類似
「如果比啲黃絲禁哂啲美金 而金管局又接唔到貨 容乜易冇得同美元掛勾 港紙貶值」

奧運站，間離匯豐大樓果度仲有美金禁

係連登講無用架
最重要既途徑係fb呀

手續費

窮撚冇錢

恆生atm一日拎得4萬港幣限額嘅美金...
一陣出中環睇睇...

今晚攬炒集會~~

都係繼續上街抗爭
食催淚食子彈算

Thanks 應該唔貴？不過都應該點都攞

Ig Facebook
河蟹緊場活動

今日行動還有禁錢啊

番工唔得閒去禁
黎緊又一個要有6位數字流動資金
想問下轉去IB 有無用

為義士做少少嘢

放工撳啦

日日兩萬兩萬咁㩒
螞蟻搬家

hsbc可唔可以係櫃台一次過拎50萬？係得咁多

Just off work

愛港愛國，抗美援中

頂，我返工lunch都去攞錢，前面得兩個人排隊咩料

好少人
我岩岩幾分鐘拎完
不過比得50蚊紙我

根本無人嚮應

太窮幫唔到手

［置頂］18區銀行、atm㩒錢排隊即時集中討論區

堅係好少人去攞錢
渣打atm 直情唔使排隊
Hsbc 都係得一兩個人排

因為無錢

好唔明白d人諗乜
叫㩒錢出黎又話政府大把錢無撚用
又話換錢返屋企驚比人打劫
換美金仲要話個rate唔靚唔會換

明明以上既野風險已經好低又無乜成本都唔肯做
唉香港人
freedom is not free
真係諗下你值唔值得擁有民主啦

推啊

唔係話唔支持，但㩒曬d cash出來放月餅盒變dead money, 放一年就唔見3%，來回匯率唔見1%，1球一年就唔見4皮

如果真係避險，應該轉完美金再買美國國債吧...

上左喇，開心啦

得痕生有atm㩒外幣，其他都要去分行排隊
返工既好難特登請日假去排

撳哂ATM個D先囉

可以

每日㩒啲 準備換美金

816㩒錢 816遮打 818見
利申啱啱換完
銀行只可以換到2000美金

其實係咪根本冇乜用

其實咩rate靚
啱啱換7.85

有㩒但資產太少
窮撚po出嚟只會俾人笑
各自努力啦

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

櫃枱係1500 usd,多d要手續費,但係提款機個額係多d
以每張提款卡計算，不論是港元﹑人民幣或其他外幣，每日提款上限為HKD20,000或等值 ( 優越及優進理財戶口提款卡每日提款上限則為HKD30,000或等值，與港幣提款限額共用 )。

有閪錢禁

咁樣放晒啲錢係屋企好冇安全感

你有冇諗過係有人想參與都參與唔到

偷步咗
琴日係中銀㩒錢唱咗美金

前日拎到USD3000，琴日好多機都冇USD

推

816 818港島見

陣間遮打花園見

等埋我呀 我仲未㩒

無錢就去分行排隊

啱啱lunch去左排隊㩒錢，好少人囉

㩒左

721
811

睇埋收工時間先講

正仆街

附近冇外幣機 唯有㩒住港紙支持下

笑你地戇鳩怕你地嬲

户口得三萬

象徵意義比較大

屌咁燃有

點樣撳美金
恆生冇得撳 得4萬幾

仆街
真係恐慌起上黎呢班友打尖都似

各自努力一千幾百都要
已㩒HKD 20000 USD 2000

屌你老母話冇用果d正一戇鳩
試撚左先啦屌你老母 唔得咪放返入去囉

仲未有受影響既相關報導睇黎作用不大

唔夠團結 有d人重會落井下石 話有乜用
抗衡唔到 心淡

唔撚好理佢地
禁左先

限咗一日拎2500
但照拎哂
聽日再拎

816 817 818緊要啲

封鎖消息姐
唔通照報出黎比你地知道有成效咩

到時如果真係無錢
一定跑晒去銀行

其實呢正正常常咁行街
無人知你會身上面有幾多錢

話你知點解要攞美金

禁左啦

有啲人冇乜身家費事post出來畀人笑啫

美金

816㩒錢，818坐爆軒尼詩道

留返d比我

其實反映出發夢學生比重大好多應該8:2 咁學生未出黎社會自然唔會有咁多錢可以提

816㩒錢 816遮打見 818維園見

收工即㩒！！

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

㩒左啦一早

pish

襟左

反而提左出黎個d要全數資助場革命你地肯唔肯

最新個hibor宜家幾多？

ps

已提，返公司唔方便拎出黎影

荃灣英皇仲有美金㩒

係囉驚爆格都比人負皮

如果呢個活動有fb page
有人肯幫手收集完D相先擺上去
可能可以突破到呢個限制

同意

尋日旺角恆生外幣機都有

戶口無錢禁條撚

我做銀行，今日同平時一樣無咩特別情況

psih

一早撳咗

邊間

班友仔荒死今日港紙匯率會差 早兩日㩒曬

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

渣打仲貴 7.861

唔理了照拎

屌你老母

我有㩒

窮撚略盡綿力

一個鐘頭前仲有，後面有十個人排隊，其他幣機唔駛排

叫埋屋企人㩒

大圍今朝冇哂美金㩒喇喎

得果幾萬蚊就唔好攞出黎獻醜啦

atm邊禁到咁多

禁ed

加油，痕生總出納得番1球多啲

尋晚拿唔洗排, 我拿緊有個巴打排後面
仲有啲鎖左係定期, 下星期先有得拿
拿完再一齊影usd challenge

換美金

連最後700$ 身家都㩒埋出黎

㩒錢未

話㩒就㩒咩 有超過10萬好少唔買投資產品

721

銀行都無美金拎啦
大家齊齊去拎美金，記住唔好拎港紙

唔低呀，頭先落街食飯見到好多30歲以上嘅人喺ATM、找換店、銀行排緊隊唱錢

我直接碌卡，不過8:1兌換率

㩒美金！
816㩒錢 816遮打 818見

光復香港 時代革命

略盡綿力

繼續吹個風向
愈來會愈多人做
始終係新抗爭方法, 要比啲耐性

咁撚多

見好幾張多過我

無勇氣上前線
幫得就幫

但係今日收到d咁既野

係咪fail

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

三日加埋㩒咗咁多

身邊幾個同事而經換曬美金，🤫

你驚咪放 銀行保 險 箱

破乜春

依家講緊不信任銀行 同不信任港元
Sync 返個世界先講野，同埋依家提現提美元係講緊收窄銀根做個壓力俾政府，你知唔知個Monetary System 係點？

你走去講俾人爆格打劫點算？九唔搭八到呢

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

最重要令一班老人家㩒，佢哋先最多錢

㩒呀

816撳錢 816遮打見 818維園見

今日㩒咗兩萬

連登好多有錢兒女

大家的努力，令呢個聯署終於突破咗最難過嘅「半數」了。
//
緊急白宮聯署
時間：尚餘六日
人數：尚欠40000＋人
//
請求美國制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊

Remember to check email and confirm

身家換美元 日日拎現金
拎到公司樓下銀行櫃檯認得我

土瓜灣啲銀行好冷清 歡迎大家去旺下場

盡左力 成副身家得咁多

小小地又再禁左d

中上環堅好少人
唔通個個中環大戶一早轉晒d錢去離岸戶口

錯手負皮左

已經出盡奶力求身邊人㩒錢

一齊盡撳

手快有手慢無

反映左好多人偷步至真

放心
我有㩒
不過我無乜用fb ig

幣少都未驚 你驚

P牌仔默默支持
816㩒錢 816遮打見 818維園見

通街都無錢㩒 仲低

唔好信銀行話無美金
佢只係無咁多
1000 2000 咁拎

收工再㩒

撳唔到美金 撳港紙有冇幫助

有

幣少D錢唔係佢自己架

有冇人知hsbc 邊到有得撳美金？ 行過好多間都冇

唔想排分行

816 遮打集會
817 教協遊行；光復紅土
818 維園「止黑暴，制警亂」

依家大家既心態應該係課金，唔係投資，課金支持美金，向美金投信任一票

巴打係邊到拎

好貴 0.25% 提款額
去找換店好過

其實係睇你咩level 既account
premier 可以一日拎7500 Usd 冇手續費 再拎多d 先要收0.25% 提款額

有咩找換店推介

攞多過1500唔唔得, 不過之後果D要比手續費, 好似0.25%
網頁銀行收費果度有講

盡人事了

估唔到上左熱門
原來都多人
好驚之後自己d銀行存款凍過水

無分別
你去到premier 唔你禁7500咁少呀麻

仆街，排隊存款多過提款
收工快d去㩒錢呀！
利申 好窮 㩒哂500

推個post

721 811a

推 而家撳

未㩒即刻去㩒，有種去銀行櫃檯攞副身家出來，盡可能換美金！
利申：DONE

baby kingdom d 警嫂師奶笑緊我地啦
未㩒既快d 去㩒

有朋友做銀行 佢表示上層冇驚過

823

㩒左係屋企 人去左番工 今晚去完集會補番張相比你啦最多 唔好喊

美金呀！離岸户口或者提現呀！

816㩒錢

觀塘開源道分行提款機仲有美金
手快有，手慢無

推爆佢
今朝㩒咗幾皮

轉去Citibank 有無效果？

巴打可唔可以一次過㩒？
我每日可以係atm拎8萬
但佢淨係俾我兩萬兩萬咁拎

就係兩萬兩萬咁㩒

好想係連濃牆見到

禁咗喇早幾日
等時機換美金

等緊拎 預約左30000

好多人喺外面呻窮, 但自己都唔知收埋幾多
低調啲, 有錢唔好俾人知,
就少個人嚟問自己借錢嘛
盡個綿力先~
利申: 真窮L

我仲以為自己問題

旺角有

兌唔切美金，拎左半球港紙出黎先

出一分力

拎錢呀！ 放到下個月呀起碼

唔可以俾人笑
利申:前幾日已經偷左部

話說hibor就來到2%
證明大家㩒美金係有用！！！

好廢呀，又話香港人大把錢

冇美金 就撳住港紙先

華盛頓保佑

長遠希望香港商戶收美金付款

如果ATM㩒哂，可去百佳惠康7仔ok用EPS攞錢

..

你d字好靚

612 721 811

那有錢，你老母

[撳錢流路線分析] 一定要阻止港独废青集火同加攻攬炒

我真係唔係太識， 不過你地諗既成效， 其實有專精既巴打分析左， 你得閒可以入去睇下

推！ 已禁美金

816 817 818

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

㩒左5千
聽日帶袋㩒埋最後萬5

816 遮打集會
817 教師遊行 光復紅土
818 維園 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

摺埋唔岀聲啦啲人，明知無效果

大家都做緊

盡左力

推！

去站務台叫連仔出行動台/分類
不麻木 不失憶

美金呀

美金呀大佬

要㩒一早㩒咗
要擇日？

琴晚貼左錢，今日貼收據算

搵緊地方trade呀

攬炒吧

去到銀行都唔係好多人撳錢
最大問題係，好多學生銀行都唔夠10,000
身邊嘅朋友都冇

盡咗力，課金用咗唔少

找換店牌價升到上7.85以上

銀行勁多人拎

佢地唔想你拎埋佢個份

一陣會轉走十幾萬美金去離岸

5大訴求，缺一不可

銅鑼灣利園恆生大把錢㩒

藍田係咪所有機都冇晒錢 想禁

今日銀行牌價7.866
唔算多人換
銀行都有貨準備

美金呀～

堅？去過邊幾間睇？

連登仔幾下拎晒啦
仲有邊部atm仲有錢就講出來吧

美金～～～～！！！

唔好咁啦，要養家要食飯，我已經必要開支以外科唔少了
反而適度資助，長比長有緊要呀，最怕一曝十寒

㩒咗六千大元港幣出黎

係
我都唔知啲人咁驚做咩

全部錢都喺證券行沽空港股
提唔到

冇錢 有冇人借幾萬蚊比我㩒下

我幫你地班學生㩒埋，we connect

嘩。。
上兩個月拆息成2.6％
果期永隆定期都係2.45％

始創2F 外幣ATM
剩係撳到2500美元

前幾日一早㩒左

好多間美金都拎哂

巴打們都好有貨⋯點解我咁窮L⋯
利申：已將所有活期存款撳出 （4500）

你去睇下

速㩒錢
否則仆街唔好喊

去銀行撳錢
擺番落保險箱

禁左10萬， 之後會月月清

琴日。。。。

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

睇黎依兩日只係開始，揸住現金擺返一頭半個月先

$500嘅歐羅真係第一次見

唔好自己去㩒

唔使咁灰，其實有錢哥班d錢一早存左落證券行或離岸戶口度

離岸美金邊間好？

咩意思?

啱啱㩒左usd7500 要排隊 原來一日㩒多過7500要俾手續費
atm啲美金俾人㩒哂

巴打幾歲？
你有保險箱

因為呢樣野太戇鳩
大把人得幾廿萬喺銀行
離岸又未夠錢開
開唔到㩒幾廿萬出嚟又唔知可以擺去邊
又話要㩒美金，大量拎又話要預約
你話銀行得幾萬蚊就話易搞姐
70，80萬嗰啲點搞呀

你地班廢青 人地串緊我地窮
仲唔快啲撳到佢地副身家變廢紙

點九唔搭八法？

周街都知哩排多人想㩒錢
你睇落唔係無知師奶就知你咩事
如果有班白衣人搶你錢
你估會唔會起訴佢地
報警囉

咁學生...真係無咩錢

利申：大學生：銀行得5000

係 我都照禁咗港紙出黎先

歐洲中央銀行好似已經無發行
係去唱錢個老細問我佢仲有幾張500，問我要唔要定係要返100
諗住500慳啲位咁咪要500囉，反正都幾新淨，咪當儲下

我一早過左9成半去美國個戶口

收工先得閒㩒

做到幾多就幾多

我行咗好多部機都無

盡量換埋美金啦

816 遮打集會
817 教師遊行 光復紅土
818 維園 止黑暴 制警亂

推！已經禁左

㩒咗副身家做美金 大家可唔可以幫手宣傳吓

喺。呢個事實

屋企早年有一個傳到落嚟 不過果間銀行就比較危險 連登仔成日恥笑借哂啲錢畀大陸個間垃圾

已盡了力

好多機都開始無港紙

岩岩係大埔屌爆左一部

有無人一齊update下邊到既外幣提款機有錢/無錢呀

盡力啦大佬

已經㩒左全副身家3000蚊出嚟

Fc 左
呢幾日overnight atm唔會放太多錢

九龍灣地鐵站fx atm 有美金

o人?

DLLM
得一個行動Post上到熱門
大家加油得唔得？

窮撚學生，求你哋撳埋我果份啦
邊日經經過就換埋做美金

其實好多錢嗰啲。。
唔開離岸戶口？

兄弟爬山
香港加油💪🏼

Pish

盡力左

禁港紙無撚用架

聽日集*銀行出聲明支持政府，請大家攞曬啲錢出黎曬太陽

仲緊要係啲錢唔好出反返市場
唔好今日㩒完，聽日入返銀行

恐慌起上黎打尖都似

你班友禁港紙，不撚如ebanking轉美金好撚過喇

ATM可唔可以港紙自動轉美金

係atm禁美金 銀行今次真係fat fat

自推，請去atm機攞錢走

已㩒幾千蚊，身家

收到 我㩒埋你果份

美金=黃金 係硬道理
大聲講3次:
CASH IS KING
CASH IS KING
CASH IS KING
支那國散戶已經唔比隨便 cash out 美金
各手足要襯香港可以自由對換o既時間行動
6個月前o既你有無諗到香港今日係咁?

我知好多巴打絲打驚蝕匯率差，驚高買低賣，驚蝕錢，第一，呢個時勢已經理唔到咁多。 第二，如果長遠嚟講港共真係守得住個匯率，最柒嘅情況下，都係7.85賣港紙，7.75買返港紙，差價係0.1，計返百份比，講緊都只係0.1/7.8 = 大概1.3%左右，100蚊先蝕1.3蚊，1萬先蝕130蚊，幫自己嘅資產買個保險都唔止呢個價錢。

美金有事果刻我諗你起碼要見到美國內戰先需要擔心

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？
我自己黎緊會將一半現金轉曬美元避險
又話蝕息蝕手續費果d人
歡迎無事果陣繼續bin我c
有事果陣唔好喊住嗌老母就得

最後補充：前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

大佬，禁港紙做乜，你唔禁美金抽走佢monetary base有乜用

撳錢既精粹唔係要一日內撳到ATM 無錢wo
撳完一齊strong hold現金

讓子彈飛一會

返大陸公安檢查相片
只要部手機入勁多基佬搞基屌屎忽既相，中間夾D疑似發夢既相，公安為左抽出呢D相仔細檢查，就會被迫1張1張睇哂所有基佬搞基屌屎忽既相
如果一個公安一日要檢查100人，佢要睇200張相，即係呢個公安一日要睇2萬張基佬相
一個公安一個月就要睇成52萬張屌屎忽相，佢唔基都會變基

睇下點
夠薑死都唔好㩒

其實唔好過份強求做咩都要人支持
哩招唔work咪換下招囉
I can lose again again and again

hsbc atm賣緊 7.9

太和恒生atm現金提款服務暫停

唔禁美金現鈔，抽唔走monetary base

15年前去奧地利買火車飛 得返張50歐
佢到收錢如臨大敵咁，搞咗3個字先收到
煩到hihi

瑞郎好似有出1000

轉完都要㩒出黎先有用

係，起碼strong hold返一頭半個月

旺角hsbc ATM仲有美金拎
匯率7.9

喺atm面前篤internet banking
篤完即提

屌 蠢咗....

美金現金>美金離岸>港紙

佢老味啦, 特登限住唔比今日換咁多
話可以幫我預約下星期 :0)

仇富撚

仲有邊到換到美金

下星期真係屎都食得

中銀, 合和同軒尼詩道都係到賴死話無貨要約

無諗住入返。。

機場富豪酒店仲有好多美金任㩒, 經4號停車場或者搭巴士入酒店唔洗職員證

811

And if we burn, you burn with us !

唔使心急
誠哥走資都唔係一日走晒啦

巴打勇武，仲夠膽放錢係中資
支拿好快爆

一陣po錢先

CHF有1000呀
但係香港換Euro會易啲

fb都算多喎

夠膽咁串
連登仔大把有錢人

拎美金真係for 走資
只有不停拎港紙 銀行先可能有擠提
依家最多係令cost of funding 升咗

中環恆生總行atm已無美金

真係唔好意思，依度都唔夠10個連登仔㩒

已禁，觀塘無限拎

成班傻仔以為拎錢就有用？
不如咁你地手頭上有樓既 賤價沽出 應該仲有用我願意接手

會唔會又比人用黑卡收佢皮

禁左唔想PO上黎

唔洗急 啲傻仔最好唔好急，到時支爆我哋揸住午餐肉

大家一齊盡力撳

其實唔係人人撳完錢都想show俾人知撳了幾多錢

邊個話熱潮好低？我遲咗去都俾你班仆街仔禁哂出嚟

要撳出嚟先有用

咁你唔可以怪其他人唔似你咁戇鳩架喎

買了日元

816 8點遮打見
817 3點紅土見
818 3點維園見

琴日收工去左㩒盡櫃員機既二萬蚊上限lu 大家繼續加油

班連登仔又係唔想人禁 比佢禁多2轉

剛再㩒了二萬

屯門今日好多人入錢

可唔可以解釋咩事？唔太明

早知之前唔轉咁多錢，留返啲慢慢襟下

㩒錢啦

錢係要現兜兜揸喺手先得架ma

真？一陣放工撳

㩒晒身家個啲可以同朋友組隊排隊
多人排就會有人問咩事
到時你地識點答佢啦

今日無時間撳，聽日去攞錢

除左D黑社會要收埋D黑錢
咩人會有咁多現金

匯豐坑口，無阻力
東亞觀塘，無人禁

灣仔仲有

有㩒 無po出黎啫

尋日d外幣機無曬美元
今日就部部都用
點搞啊

轉美金丫

唔得bo 南昌站大把

渣打有無美金機

但大家記得禁收據，廢事袋太多錢係身俾抖

無恆生戶口，係ATM 撳咗港幣先

中環渣打有無美金機銀通都得

冇，要預約提款幾日後去分行攞，美資銀行都咁撚廢

我拆左好大部分去大貓

問題係我冇錢

特登廢事你地做文章
但真係有用架
未㩒好快啲
手快有 手慢無

聽日再㩒

612 721 811
816㩒錢 816遮打 818遊行

到底有冇人㩒美金
岩岩6點幾喺 北角分行 (英皇道335號) 嘅外幣提款機㩒美金，㩒哂今日嗰個上限2800美金，都仲有

隔離幾部ATM部部都有錢

藍田地鐵站已禁爆

略盡棉力

今日吹到咁大，銀行一定嚴陣以待啦

北角嗰部冇人㩒

恆生北角嗰部外幣提款機都係
得我一個人喺嗰度㩒

屋企樓下個櫃員機冇得撳錢

我盡力喇

大家齊齊禁
一齊出力禁到d機無錢出

中環站近B出口痕身有USD

我愛香港警察

聽講有銀行特別聽日出運鈔車

唔洗fc 信就信

817紅土

利申：大學生 窮過你
冒住俾人笑no stake既風險照撳照po

唉早知唔咁大洗啦我會俾心機儲錢咖啦

預約左拎錢 下星期先有

Ok 再禁20000

都無人嚮應既

Cwb Mtr station
恆生已冇美金

荷里活

今日lunch time撳走咗兩萬
日日喺ATM兩萬兩萬咁慢慢撳

原來大家都係等放工先撳

溫馨提示：岩岩放工經過美孚，（時間1930） 兩部恆生atm仲有美金⋯ 唔該巴絲門做野

好多機已無美金
今日都明顯多左ATM機無港紙撳
唔係撞正月頭月尾出糧都算係咁

多謝手足
兄弟爬山
勿以善小而不為 勿以惡小而為之

叫左老母嚮應下，佢話銀行 atm 都無人嚮應

今日最多㩒到USD7500

816 撳左1萬

觀塘仲有得撳
岩岩撳走咗兩萬

啲美金俾我地㩒曬人地都識refill架嘛
況且我㩒完要係連登曬冷咩

其實你個意思實際上即係話班示威者不自量力自曝其短
啲人戇鳩鳩揀一個mission impossibile嚟做，咁梗係一定冇成效架喇
佢哋仲要弱智到以為一兩部atm一時冇錢就等於香港啲銀行冇現金

唔好以為全世界同你一樣咁弱智

邊間找換店?

有人做唔代表有成效
樂觀唔代表你唔係弱智

算啦 兄弟爬山

㩒黎都無用

816全城㩒美金！

西灣河地鐵中銀8點重有港幣
得翻100紙
大家千其唔好㩒爆佢

816㩒錢 816遮打
817 紅土 818維園

因為冇用所以唔做有咩咁難理解？
而家即係有個人話你知只要全民放屁就可以導致溫室效應繼而加劇全球暖化再導致厄爾尼諾現象引發海嘯摧毀中國
問，你點解唔可以為毀滅中國放多啲屁？

兩日淨係拎到咁多

沙田atm 大把錢禁

係呀，ebanking 轉咗美金先atm

機場手足

咪撚係到散播失敗主義
有無用係做完先知，滴水穿石
每一分力都有意義

同埋垃撚圾比喻
屁唔係你話放就放得，但錢係自己選擇撳就有

其實我係比較驚支爆 自己資產危危乎居多

呢兩日每日兩萬

出面d人吹到好行

撳美金係除咗抗爭之外
更重要係保障自己，萬一將來港紙脫鈎，到時就仆街了
我以前都唔會信，但睇近排美國好多動作
加埋支那極度缺水，我開始有啲信
加上而家支共港共咩都做得出
佢要撳住搶你錢，我都唔覺得唔會發生
而且撳咗無壞，還掂唔撳都係擺喺度
不如兌世界通行而幾乎唔會貶值嘅貨幣保值

利申：兩日撳咗4000美金，每日最多2000

放工先去ATM 完全搵唔到有機有老美 拎住2萬先

你禁咗錢我再慢慢解釋比你聽

因為冇用，所以唔做，咁諗嘅人真係on撚鳩
坦白講，由六月開始，無論和理非幾多百萬人遊行，甚至勇武派遊擊，林奠都唔會理五大訴求
咁係咪留係屋企乜都唔做？由得香港死？

同埋點定義冇用？呢兩日大家㩒錢搞到拆息急升，咁係咪冇用？達唔到最終效果aka濟提，係咪就冇用？

換唔到，拎左先，等佢有貨再換

拎去找換店啦

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

陳同佳都冇諗過一頂綠帽可以攪到今日咁, 蝴蝶效應可以引起未來好嚴重後果

唔緊要 出糧再禁 以後還錢家用用哂現金
唔貪快fps

點解即使係連登都咁少人推po

明顯係

青衣 fx atm 有貨

做野

done

放屁滅共同撳錢完全一樣，都係有人覺得唔可能、不設實際所以唔去做
但其實有無用係做完先知，滴水穿石
每一個屁都增加咗中共倒台嘅機會，每一個屁都有意義
唔好輕易放棄信念，唔好成為你最鄙視嘅失敗主義者
提示：唔痾屎淨係放屁有助增加屁排放量

頭先部機得返一百蚊紙
個個禁小小一疊疊走

禁錢打香港銀行結餘，轉美金打聯繫匯率

吓？你覺得林鄭月娥回應民意係香港唯一出路？
而家咩年代呀，仲要爭取皇帝認同？
btw,你係咪覺得全球經濟發生咩事都係因為你撳錢

日日睇新聞都睇到好嬲好嬲，但我咩都做唔到，只能撳下錢

喺銀行開個保管箱，counter攞完即刻放晒入去，行出街都唔使，班有資產握綜緩既PK不嬲都咁做架啦，借橋一用囉

你小心俾人話你散播失敗主義圍屌你喎
啲人做咩都一定要成功，冇可能失敗，邊個有異見就係五毛就係鬼
巴打睇路

其實你知唔知師奶都知道要㩒錢㩒美金
唔好活喺網上世界喇 接觸下身邊人
你鐘意放棄唔晒同人講 企埋一邊就得喇

今朝撳左6000，而家遮打集緊會，陣間再撳

找下沙田邊度有美金攞先

撳爆佢

撳錢

2118 太子地鐵站仲有美金

外幣 黃金 好多野可以投資

原本收工想再襟，但見部部atm都仲運作算了
始終好少人做...

今日去銀行有個師奶用兩個大手袋拎左好多磚美金
拎左好多人都唔敢講 怕爆格

支持

無知一問，係唔係就咁搵外幣提款機撳就得？唔洗喺戶口將港幣轉做美元先？

擠兌美元的做法，才是具有威力的。
擠兌銀行破產，小資金受存款保險制度保護，大資金則就會承擔損失了。這就會導致綁架各大利益集團，由支持者變為反對者了，本來事不關己高高掛起，現在關乎他們自身的利益了。
。

熱門post 太少
一日又㩒唔到好多錢
我諗keep 住一個月日日㩒先有效

㩒啦，反正戶口又無息

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

手足們加油
雖然我出唔到力都會幫手打氣

就咁禁個rate可能7.9
換左先就7.88咁上下
要睇番本身個戶口提款上限 過左要俾0.25%

出糧就禁錢
戶口唔keep錢

下個月交家用請比cash

唔洗理繼續做，當問題出現時冇做既人先意識到個問題發生左，已經太遲，所以必須要做先知者

盡左力㩒

冇錢既手足可以信用卡增值$5000落payme wallet再transfer去銀行户口
然後重覆withdraw deposit去㩒走atm既港紙
零成本

㩒左， 推

咁找卡數咪又係要戶口過數

就係爭你炸

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

少人做自己就唔做？
你見到嘅就係全部？

暫時同業拆息好似升得唔太高
定係效果仲未出曬嚟 見而家仲有人share撳錢

巴打需要幫手記得出聲

咁樣講就正路，叫人撳哂成副身家放係床下底..
我唔知可以講乜

容我用一張圖⋯⋯⋯

香港銀行好撚疊水架！今日撳走幾億幫佢R痕咋！

美金又好港紙都好，反正係要走資，我地每最少撳走 1/3 流動現金出黎啦喂！

Get a job, get a life, no more games

而家啲保險箱好缺呀

要飯腳請講

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

Same
屋企樓下都冇哂，匯豐

其實禁錢係持續運動黎
每日㩒啲

冇錢㩒

但全力投入日日罷消費行動

我明 但場面唔好睇嘛
煲咗咁耐先升得少少 對家肯定又牙斬斬

匯豐恆生仲有冇ATM有1000蚊撳?

500

聽日再拎

不如直接買五兩金條

算啦，輸撚左，係嚴重衝擊到既唔會剩係係度圍爐打飛機
大部分香港人連最簡單既都唔肯做
我做銀行界，全行好多bank今星期五六都要人取消休假
我間細行準備左一千萬俾人拎，點知今日係完全無料到
一百萬都唔知有無出到街
Atm俾你地禁哂又點？atm俾盡得百幾萬，最核心果d都未有人郁到
咩叫濟提？睇番當年東亞，同今日相比就知。

岩嘅...
每個人都係想盡自己嘅力量試哂所有嘅可能性...
因為真係咩都試哂咁滯，香港都仲係咁...

仲有一個鐘又可以㩒錢啦

就係唔想500咁散，但又懶埋去櫃枱
不過唔緊要啦，反正最後都係變成外幣

下個月又用同樣方法無限拖數

佢問我咁答姐
我一早轉哂 6月中果陣

聽朝就攞撚哂d錢出黎

無產階級發動金錢攻擊其實好矛盾

無論係香港定美國 長期留現金 好少放銀行安全感

你們的血汗錢，快要被黃屍提光了， 你甘心嗎？

今次唔係all in
係all out

要持續㩒先有用
一日㩒得幾多

你覺得觀望多一個禮拜夠唔夠睇個效果

索羅斯輸在靠借錢
今次大家都無借錢唔怕佢挾息
同一招對聖鬥士係無用既

補返圖先
附近冇外幣提款機，今日先有時間過去其他地方㩒
有上限限制，淨係拎到咁多
其他手足如果仲有錢嘅話，呢幾日請繼續
影返先發現冇遮個number，唯有用遮返哂佢

每個月出糧都撳

得少少

老細出糧果下未係現兜兜逐個月入現鈔比銀行
一定有部分係早幾個月入落銀行系統
銀行credit expansion變左堆數字出黎

而你出糧果下還錢係數字對數字
payme到户口之後係減少實際上現鈔供應

利申鳩up

其實你又知我無？攞哂岀黎捐又話你知？屌你老母

我淨係知我響應左all out了
你呢？

今日㩒得一皮，聽日繼續

我未
留咗啲交expenses

窮撚今日撳左兩萬
明天再撳，盡出綿力

所有人將港幣轉成美金成效大啲

巴打養唔養狗，我好乖㗎

受小弟一拜

你想兌美金
可以考慮港幣現鈔去兌換店換
拎港紙係無上限

尋日將atm由5萬提升到10萬hkd提取額
㩒左4次2萬一共8萬之後atm唔比我再拎
拎埋張單去櫃臺問做乜鳩bam我明明未過quota
櫃臺就話係到比我拎啦
一次過拎撚埋本來之後幾日逐日拎既錢

玩大富翁咁

成副身家

我只留每個月幾千生活費
其他用哂credit card責條數比銀行
減少港幣備用現金水平

日日禁

其實呢到得視覺效果唔係好多
有d post見巴打美金都七位數字幾大磚金牛

我發覺英鎊有陣花香味
每逢掃開同數果陣都會散出黎

扯旗

全民禁錢！！

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

支持下
希望大家可以堅持落去

今日㩒左二萬

星期一再㩒

幾時號召第二次撳錢？

唔好俾佢停, 聽朝再襟

有一個統一既日子，號召就有震盪力，等待號召

繼續撳錢

銀行新資金做定期有優惠
但要筆錢唔係銀行幾個月先得

推！818！

無開通上限

多人撳喎，平時前面撳英鎊咁下其他外幣。今日清一色攞美金。撳得多都唔敢post上Facebook 。唔驚俾人爆格咩

除褲

至少流動現金1/3

個個巴打平時肯定成日比岳母請食雞髀

ching hoball

counter職員主動問：洗唔洗提款呀？
咁好啦 我喺咁以響應吓啦

same

1000唔怕假銀紙咩好多鋪頭唔收喎

小小意思 撳咗兩日機
大家一齊加油！

atm 冇錢...

集會返屋企先有時間影下

盡力了

9月要第二波了

想問下用payme增值過數再㩒有冇用，攞哂佢d現金出嚟先

台灣傳媒夠膽報，唯獨是香港傳媒唔夠膽報道！

就好似罷工個日咁 我只係part-time 有好多後備人員 得個一日 罷黎都冇用 但其實係一種表態 咁咪做囉
成果都冇乜咁 仲有好多人被無良僱主清算 又有好多熱愛工作既香港人係到diu 不過都冇必要後悔 對症下藥改策略囉
抗爭係長期工作 我哋呢d小薯 點知下次金融大佬會唔會出招或者鄰近国出兵亮劍 咁不安既情況下 只可以做d野保護自身財產安全 唔係比人溶左都唔知咩事

恐慌不嬲源於唔理智嘅諗法
見你係個post度不斷批評
不如請你呢位智者講下有咩良策

你班人咁似唔夠力呀
咁少人點攬炒

錢呢 我就無額外去攞
不過因為公事需要 atm攞左3次 total6萬

講真，靠攞錢衝擊 金融體制甚至聯繫匯率
唔現實，你當自己大戶？
10萬個人 每人攞10萬先係100億
有無咁多人有咁多現金 仲要去銀行同你慢慢排隊攞呢？

遊行都行幾粒鐘啦 排個lunch姐家下

係啊 唔知㗎
但唔試唔甘心 幾乎係零成本抗爭 搵唔到唔試嘅藉口

個個都好似你咁諗
咁咪無望

你如果真係要做到擠提 引起恐慌既效果 禁錢個人數必然非常多 真係排一個lunch？

當你得返400億現金係銀行好未

一個人平均攞10萬 40萬人一齊攞
你9點排到5點都未係櫃檯攞得完錢

唔洗固定哂所以人係同一日拎錢

請唔請人數銀紙

擠兌HK港幣現金威力並不大，而擠兌美元其威力不可小視了。這其實就牽涉到存款，準備金，基礎貨幣，外匯儲備之間的動態變化過程。擠兌美元的做法，才是具有威力的，
擠兌銀行破產，小資金受存款保險制度保護，大資金則就會承擔損失了。這就會導致綁架各大利益集團，由支持者變為反對者了，本來事不關己高高掛起，現在關乎他們自身的利益了。

打仗走佬用嚟比路費only

擠兌
你認為有幾多人會有幾多錢 咁兑法

呢幾日螞蟻搬家咁換，係街度唔敢袋咁多現金換唔到太多

因為完全唔識換美金嘅野
連點樣可以喺恆生㩒，都係問完人先知
所以見人話找換店會有假錢嘅風險，而且要比較個匯率嗰d，就費時試，因為一間都唔識

路費一兩油條

幫手推下

Sir,請指示第二波！

要夾埋香港人權法案個一個星期

個個通常都靜靜地做

變左炫富post
五大訴求缺一不可

㯲咗唔多 10000美金 + 3000歐羅
其餘都係撤資

學生盡左力

組隊去幾個銀行氣集中輪，百幾人排，何其壯觀，之後share,唔理咩絲都一齊㩒錢保本

叫埋爸媽去㩒！

美金=黃金 係硬道理
大聲講3次:
CASH IS KING
CASH IS KING
CASH IS KING
支那國散戶已經唔比隨便 cash out 美金
各手足要襯香港可以自由對換o既時間行動
6個月前o既你有無諗到香港今日係咁?

我知好多巴打絲打驚蝕匯率差，驚高買低賣，驚蝕錢，第一，呢個時勢已經理唔到咁多。 第二，如果長遠嚟講港共真係守得住個匯率，最柒嘅情況下，都係7.85賣港紙，7.75買返港紙，差價係0.1，計返百份比，講緊都只係0.1/7.8 = 大概1.3%左右，100蚊先蝕1.3蚊，1萬先蝕130蚊，幫自己嘅資產買個保險都唔止呢個價錢。

富瑞金融資金流報告顯示，截至上周三為止，中國股票及香港股票基金，連續五周及十三周錄得來自互惠基金及交易所買賣基金（ETF）投資者的資金流出，涉及金額合共約48.25億美元（約376.35億港元）。基金經理直言，貿戰升級及香港社會愈來愈動盪下，恒指將考驗26,000點，若走資潮持續，本輪跌浪恐插穿25,000點。

前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

美金有事果刻我諗你起碼要見到美國內戰先需要擔心

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？

點解唔可以放係銀行，要攞現鈔出黎咁危險？
我唔直接答你，用例子答你：

以上兩單都係係大陸存左外幣，但係無辦法攞返現鈔出黎，佢仲會用各種方法阻撓你去攞，或者嘗試說服你換人民幣攞出黎。

單靠㩒錢，可能好多人都嫌麻煩又覺得蝕息蝕通漲
所以要推到多d人做，除左㩒錢之外，應該提出多一個做法：開離岸戶口

原來已經有主流媒體有教學點樣開離岸戶口，應該係最詳細既一篇

低入場費，好多戶口$10000美元都開到！

請廣傳

加油呀，學生！
香港人會同你一齊行落去

多謝，維園見！

屋企下面間中銀ATM冇晒五百蚊，今日拎唔到

搵自己同誠仔比係咪弱智
誠仔一句影響力分分鐘大過林鄭

聽日去維園嘅都唔該去下ATM

利申： 靜雞雞撳左，財不可露眼

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔見得
我雙親鮮都唔鮮下

我一個都拎左一球
都幾好多巴絲幾十萬幾百萬咁拎出嚟
我去拎個時 都聽到好多人拎大舊錢
咁佢地拎嚟做咩我唔知啦

得閒既 出多啲街 唔好自己ff
9/6前都冇人估到個運動可以延續到今日都咁熱烈
個個都好似你咁話冇用 多你一個唔多咁 就乜野都做唔到

㩒左啦

切記停留同溫層 好多人禁錢你唔知遮

單靠連登緊係冇用

實情係星期五大把有錢佬走緊資

㩒咁多錢容乜易比人搶

利申：有一百萬以上存款

真係抵你一世P牌

轉晒啲錢去離岸戶口咪得囉

咪撚理佢哋，Wire 哂啲錢去瑞士銀行

差D block 錯 心諗屌點解會unblock 左嘅唔通我AC俾人hack

放銀行保險箱

咪係

然後賴鳩班廢青撳晒啲錢

香港嘅現金外匯儲備剩係得五百億，二百萬人每人淨係撳兩萬都夠喎

818兩點維園
擠兌HK港幣現金威力並不大，而擠兌美元其威力不可小視了。這其實就牽涉到存款，準備金，基礎貨幣，外匯儲備之間的動態變化過程。
擠兌美元的做法，才是具有威力的， 擠兌銀行破產，小資金受存款保險制度保護(最高五十萬港元)，大資金則就會承擔損失了。這就會導致綁架各大利益集團，由支持者變為反對者了，本來事不關己高高掛起，現在關乎他們自身的利益了。

------------------------------------------------------

存保計劃保障你存放於在香港屬計劃成員的銀行的合資格存款。倘你存放合資格存款的銀行倒閉，你可獲最高達五十萬港元的補償。

總的來說，下列存款類別不受存保計劃保障:
結構性存款
年期超過五年的定期存款
以計劃成員的資產作為償還存款的保證的存款
不記名票據
海外存款
為外匯基金帳戶持有的存款
豁除人士持有的存款
存款以外的金融產品
----------------------------------------------------------

匯出國仲快過你係度慢慢撳

大家記得撳完錢唔好轉個頭又入返曬落銀行

人仔

推！聽日繼續努力！

我有frd都無拎錢
覺得無乜用， 講極佢都唔明

星期五 hibor 去到成1.9X 好誇張

仆佢個街，打去銀行BOOK已經要排到星期一下晝

撳幾千銀看下門口

新類型twitter post (暫時未知道tg group用什麼做統一hashtag), 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

啲人仔唔係特登换嘅 ，係以前幫大陸同事買完嘢比番既， 我諗住一場去到counter排隊攞錢，就攞埋佢出嚟！ 嗰日我攞嘅時候個counter職員同我講，知我攞嚟做乜，因為都好多人攞，但佢覺得其實冇乜用 ，又話拎住咁多錢好危險，但最後我都堅持拎住呢堆錢走！

光復香港
時代革命

今日㩒左未呀？

轉美金呀手足

文宣手足幫手整文宣貼連儂牆
用白色恐怖嚇廢中廢老都得

今日都要繼續㩒美金呀
唔好咁快停

完全冇人

冇錢點㩒呀，大佬

㩒左了~push

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

換左黃金, 無換美金

就係你班仆街，搞亂個香港

我頭先㩒錢得 100 蚊紙呀，兩萬即係 200 張呀

睇下部機有冇500蚊紙提供先好撳

我想熱潮唔好咁快
因為有熱潮姐係爆緊
仲有錢慢慢轉緊換唔切

拎人仔換美金啦

all in 美金

有冇係連儂場做文宣啊?
好似冇乜人知

入卡前見到，點知隔離嗰部都係咁

你班友 銅鑼灣大貓銀行仲有好多鎂

今日先換左2千美金

財不可以露眼

美金我來了

日日做, 夜夜做, 咪撚比佢停

重要一問，show 錢既code會唔會被銀行起底，變相起底？？？

因為陳浩天專做廢野囉

Hibor繼續跌

點禁...